天天鹽酥雞配可樂、茶葉蛋 35歲男吃到不舉

台仔

台妹會唔會胸大到停唔到

台仔無撚用
D大波台妹全部都比外人溝哂
自己就食味精食到腎虧

台妹食到個個勁大波 台仔就不舉